突發撘港島綫嘅人注意！

港島綫太古站已經開始企滿人
北角站仲要上唔到車！
8成都係白衫！
大家撘地鐵記住企入啲 等多啲人上車

利申：係地鐵入面迫住

推

3

4

5

6

7

8

其實點解著白衫？
利申 著緊灰色衫

9

著咩衫都得㗎！
最緊要係人要到！

太熱，著白衫散熱好些同無咁易惹蚊

出得黎行的人都係高質d
起碼行入d唔似返工果時

等多啲人睇到先

1

2

10

11

12

北角逼爆

鰂魚涌站轉線多唔多人？

維園封左出口 到而家都未出到去

其實平時係咪都咁多人

搭回頭車啦

鰂魚涌站反而少啲人喎

咁都有得blk人

識轉一定係鰂魚涌轉 唔會係北角轉

係中環站，係咪行過去仲快

係

仆街都冇人太古

北角而家好少人 直接上車

其實無關係
白衫散熱好同時吸熱都勁
黑衫散熱慢同時吸熱熱弱

天后地鐵即時：冇乜人

到灣仔就迫爆左

中環上車返銅鑼灣好少人

天后即時

香港站全程暢順
可隨便轉車